雲加都幾慘，多年來都冇個冠軍俾佢埋尾，J住個光環榮休

就好似你打機／打波咁
你都要贏返鋪game ／入返粒波埋尾
你先會捨得熄機 / 走人

點知年年都第3
同冠軍無緣
埋極都埋唔到尾

近年仲衰
可能人老左啦
加上現時金錢足球當道

上年搞到要做5弟
今年要打埋d 霸氣杯
依家季尾仲要做緊6弟

睇黎雲爺爺
要老母拔電線幫佢熄機
要帶住遺憾咁一世都埋唔到尾

其實爺爺只係唔想離開阿
先唔拎冠唔埋尾
爺爺對阿既情無人明白

人地有話退休咩？

上年有FA cup 都算叫做有隻杯退休
今季

今季拎歐霸退休，下年仲有歐冠踢，光榮退休

自己攞黎
13/14, 15/16球季本身都有優勢
係佢自己嘔返個榜首出黎

金咩錢足球，李城好多金錢咩而家